(投票)如果飛左而家條女/ 條仔可以得到100億， 你飛唔飛？？

飛 - 正評
唔飛 - 負評

100億，梗係飛la

1億都飛啦屌

飛
拎到錢之後復合

番工啦 仲玩手機

100億根本連考慮都無必要

LM等睇做爛市

我收5000得了

頂爛市，50萬

睇黎你而家已經想飛條女

同條女一齊睇呢個post之後互飛
錢都唔洗分

我500可以了

首先

飛！飛左再追返佢，成功就分返三分一俾佢

冇女呀屌你老母

弱智post

飛左佢 唔再要佢做女朋友
選擇同佢結婚 做我老婆

見到個post topic 睇完tick 入黎留埋d 垃圾message 仲弱智

100期都可以買到女啦

免費得唔得 求下你

免費就而家飛la

有100億又點，而家仲未放工

個問題已經夠弱智
仲要係投票

投你伯母好過